跪求00後潮語口頭襌

唔要粗口

認真咩

666

你係堅認真 ?

Chill
Yo

唔好玩啦5寶

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

66666

牛b

我堅認老

所有大陸潮語

屌絲?

牛逼

咪撚玩啦伍寶

裝逼 ?

操你媽的

點解我覺我返左大陸咁

佛系

伍寶
66666
裝牛逼
認真咩
喵（句後面加）
舊套
秒秒

伍寶咩黎

你媽的太屌了

伍寶係咩我爬文炸:

呢期邊個最火？

其實我覺得每句野後面加個喵未
有少少核突囉

見到張燒味飯搞到我肚餓...

好chill

最初以為你玩野，點知

好6喔

一出糧嗰晚 食豪啲 (雙拼燒味飯)

00後潮語? 不如問大陸有咩潮語

真心咩

Skr

而家00後興講蝗語??
老野表示so sad

SKR SKR!!

你都可以上YOUTUBE睇下果D香港YOUTUBER就了解到

利申: 90後前期但嘗試理解

我都是90後前期呀，仍在「講呢D」的年代，我真係唔太想認老

不要再說了

咁我大約知你係咩料了

識多樣啦，到時又比人話脫節架啦

呢加出街都好似番左大陸咁

98年?

好呀，你話youtuber 嘛，
唔知個鬆弛熊頭果系列out 左未

係精神既

2333333

本小姐forever 21

應該未，果日地鐵我都見有人睇緊

本人不能代表00後立場

其實00後前個批同後個批差好遠下
好難噏得出有咩口頭禪

轟啊！

論90後，90後同95後都2個世界了...
何況00後，都明既

好似脫節了
完全睇唔明

出工資
返工嗰度啲暑期工講既，完全聽唔明

紅都臉曬

是內地用語啊

好94

冇計啦，唯有虛心學習，
90後表示唔想認老，
在網上俾人笑下好過在現實中俾D細笑老

= 好狗屎 ?

佢講呢D 我真係好懷疑佢由大陸落黎冇耐，
廣東話有冇鄉音ga ?

其實我反而鍾意我老一輩果D用語
膽生毛啊
un皮仔啊

嚇死寶寶了
...寶寶不說

+1

不過我好驚這是so-called 代溝，
老一輩認為老一輩的野好，
後生的就認為後生的用語潮，
然後就.... 2個世界

但「重要的事要說3次」

all香港，應該係教育出事

so sad

搏盡無悔

我完全唔想面對呢個post...
利申:90後

你自創？

精神

TMD 94 狂！

FML

出糧就出糧喇

啱呀~~~

快快快
返嚟

灰左

派狗糧

呢個似
好似某處聽過

呢個唔知算唔算，
因為我十年前已用緊，
應該不算潮語，但可歸入口頭禪

諗返起當年初中好興講個𤓓字，真係勾起唔少回憶 但宜家真係講唔出口，勁leung

Hi lun jeng ar Diu lee lo mo

算唔算

仲有"我真係囧哂囉"

LoL

跳制

我反而想問吓80後，聽到90後啲屈機，o咀呢啲潮語有無話好似而家對90後對00後聽到嗰啲咁銀耳同反感？

唔要粗口

雖然我覺粗口萬年不out, 但不是太多場合可用

哈哈，好有年代了
果時我仲特登查呢個字的出處

啱啊

哈！囧同orz

Time flies

睇黎當年考評局都幾潮
「見鬼勿O嘴，潛水怕屈機」

個陣先知點讀

講野加喵字係咪因爲喵喵怪？

「巴曬頭」本人都唔太知道意思

呢期發生冇幾耐，
我就將高登用語當潮語

我估係

Btw , 有聲

"開車"，以及同"開車"有關字詞

我屌爆佢老味閪, 有個00後女親人, 同佢講野, 句句覆「啱呀」

仲要個啱字拉長變調, 感覺係好敷衍

老漢開車？

呢句最潮
Show Blocked User - 紫晶原礦

呢啲都正常啦,好過用埋D乜撚支那潮語2333牛逼.唔同年代有佢唔同嘅潮語.話唔定80後聽到屈機都會覺得好低B呢

真心想知，最近中意左個00後。但佢冇用呢D所謂潮語。

聽到個𡃁仔講要開空調
想一巴車落佢度

我們不一樣
支那
港豬

默默寫下：「啱呀」

P.s. 先自

來吧！怕你

海草海草海草

我覺每個年代總有唔跟所謂「潮流」的人

老鐵沒毛病雙雞666點點關注啊

00後好撚鐘意玩抖音

Yahoo 新聞好似成日見，
不過我估00後比較政治冷感，
成日覺呢d 係憤怒的中年講

唔識用屌打 有日食緊蕉，跟住忽發奇想咁問我細佬 細佬呀，我可唔可以話我屌打緊條蕉
最後我細佬笑到仆街
U grad2年

精神！

有無諗過係你啲老屎忽成日行過黎廢up
人地唔知答你咩先覆你啱啊

爬文有話意思是吊起黎打，
又有人話係用「碌鳩打人臉 表示贏到你冇力反抗仲可以羞辱你」

H你老母

呢個大學都好多人講喎

好似係某youtuber 抄出黎

00後咪啫係大陸人

你阿媽閪
你老豆叫雞！

我肥屍都一樣得

"了B"

??其實係咩
有日有個00後問音樂野(興趣小組既同學仔)

無啦啦佢爆左句普通話
"有這麽了B嗎?"

結果自果次後，每堂佢起碼講超級10次

sorry..
超過*10次

認真咩?

77

肥絲大隻

屈機，O嘴

dlkh

真咩

此帖必火🔥

只系啲傻尻唔識用。唔好再系潮語口頭禪
Yo只系用尼打招呼等同hi

555

啱啊
真心咩？
你喜
你開心就好
唔計粗口嘅話我淨係諗到咁多
00年出生 大陸潮語我真心唔L識

cy@

大家好，我係波子

真咩？ / Real 咩？
牛B
實係咁 / 一定係咁啦
啱啊 中啊
跳晒掣

挽

轉車=換乘

屈機 O 咀幾時變咗 90...

90後 會考中文科出篇on9文 講潮語 屈機 潛水

我知，其實 80 已經講 果陣有打機、跟隊就一定識

真係你既經歷

10後潮語 呢家 天日

無錯啦喵

天日
巧牙
系牙
右典

認真咩 定 認真呢？

麥記聽過中學雞講 看你在裝逼

認真，屌毛

海草海草海草？

改唔到口講屈機同o咀

諗起喵喵怪

仲有冇人講好kai

我重講緊 你好kai
自己都覺得自己係青朝人

呢個唔關00後事
係所有臭閪都係咁講嘢嘅

禾？

Lit😂👌💯💯

講經咩

逗逼

兔兔這麼可愛怎麼可以吃兔兔

Sb

保持正面保持正面yo

拆白黨，死非仔

波撚左個腦

+1

所有中國蝗語

註: 此為火星文

岩呀
不了

謝分享